悼念浸大烈士熊家俊105日現場

主要係家庭問題，但臨死前就講左不要相信一地兩檢

咁人地真係有講呀，你理得其他人點講姐

你死左我地會幫你申請做狗肉煲幫你超渡

五毛JR